肥賓求購佩雷斯，雲格：你有錢咩？

紐卡素教練賓尼迪斯表示，他曾和雲格面對面求購盧卡斯-皮里斯，但是教授懷疑他是否有足夠的資金。

有報導稱，賓帥想要簽下皮里斯，兵工廠為其標價1340萬鎊。

「我昨天跟雲格談過，因為我們參加了教練會議。我跟他說‘聽著，我們必須談談。’雲格答：‘聽著，你有錢嗎？’」賓尼迪斯接受採訪時表示。

「我很喜歡這球員，但是現在談論這個還太早。」

皮里斯的經理人也曾明確表示，他的客戶想離開阿仙奴。

爺爺

仲以為係nine up報

爺爺

肥閪窮撚vs米9型男

死廢老咁撚串

放人啦屌你老雲

條死老野依家財大氣粗

又話人玩金錢足球

我唔係果d作假新聞既人

第一個賣走你

撚有人接貨咩🤷‍♂️

me新契仔泥

睇錯雲佩斯

Same

想學英文

agger

1340m都幾底

me2

賓師攞歐聯果陣雲膠仲食緊奶渣

爺爺不敗奪冠肥ben未出世添呀屌你老尾

所以兩個都好老了

無錢想搵雲加講數

Me4....